上水狗屋好多狗車出咗 北區手足快撤

見到 但影唔到相
Fact checked仲係街快啲走啊！！！！

我都見到！

推

12點屋企張床要人啊

雞嶺通車後 大量狗車出動

街坊落樓接仔食宵夜啦

雞嶺手足快d走 隔離就係宿舍極危險